柴 灣 琴 晚 試 熄 左 街 燈！！！！！！！

朋友fc本來條街冇咁暗

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

正，終於宵禁

果陣幾點？

應該3-4

興民8點半左右有班黑警拎晒盾知唔知咩事?